撐開邊個運動員都反映到你地係咩人

丙朗：賤種
美斯：溫室小花
夏世三：on9仔
拉美拿：好人
Evgenia Medvedeva: 完美嘅人

待補充

拿美拉本人=狗

你=榮華狗

阿古路 = 狗

迪布尼呢

撐milik?

lml = 阿根庭嘅小花垃圾隊友 + MMA 插水熱狗

g 持 lml = 淨係識打交但又要詐傷縮沙嘅垃圾 / 又要叫人沖，自己又要縮嘅熱狗

銀牌仔

林美拉美拿

屌你老母

高素質會員

N賓呢？

鍾意歷史

成日唔瞓

只應天上有

你=大頭怪B死腳膠

唔識點駁好

賓周馬=GAY佬

唔洗駁, 你今晚死全家

樓主係on9同狗混種

真係駁唔到

撐carrick?

苦力命

你老母好樣衰

軒達臣係弱智仔

羽生結弦呢？

有童真

沙高

2&b?

曹君如？

達囝

踢波有天份

腳膠

點會
達囝得個頭

佢成日奶老婆隻腳

計數好叻

g持利狗=on9無腦

方力申呢

成日俾人串

潮流指標

費托？

人生贏家

咁Lin又點睇

贊路沙呢